{"id":3,"date":"2023-07-13T13:28:41","date_gmt":"2023-07-13T13:28:41","guid":{"rendered":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/home\/tpc\/public_html\/?page_id=3"},"modified":"2023-12-20T15:47:22","modified_gmt":"2023-12-20T15:47:22","slug":"gizlilik-politikasi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/gizlilik-politikasi\/","title":{"rendered":"Privacy Policy"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3\" class=\"elementor elementor-3\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f345b5c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f345b5c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-81ca260\" data-id=\"81ca260\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0a5dc3 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"f0a5dc3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d3a7b7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9d3a7b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">The Privacy Policy<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-326a915 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"326a915\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6e4619c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6e4619c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-918015a\" data-id=\"918015a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a6f36f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a6f36f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>TPC Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ko\u00e7luk Liderlik ve E\u011fitim Limited \u015eirketi (&#8220;<strong>TPC<\/strong>&#8220;) olarak, gizlili\u011finizi koruyor ve gizlili\u011finize sayg\u0131 g\u00f6steriyoruz. Ki\u015fisel bilgilerinizi 6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu (&#8220;Kanun&#8221;) kapsam\u0131nda &#8220;veri sorumlusu&#8221; olarak korumakla sorumluyuz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bu politika, sizden toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z veya bize sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fisel verilerin taraf\u0131m\u0131zdan hangi temelde i\u015flenece\u011fini belirler.\u00a0 Ki\u015fisel verilerinize ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015flerimizi ve uygulamalar\u0131m\u0131z\u0131 ve bunlar\u0131 nas\u0131l ele alaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 anlamak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131dakileri dikkatlice okuyun.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol><li><p><strong>Hangi bilgileri topluyoruz?<\/strong><\/p><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ki\u015fisel bilgiler a\u015fa\u011f\u0131daki gibidir:<\/p><ul><li>ad-soyad (kimlik verileri)<\/li><li><span lang=\"TR\" style=\"font-size: 11.0pt; color: #12121f;\">ileti\u015fim numaras\u0131 (ileti\u015fim verileri)<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"TR\" style=\"font-size: 11.0pt; color: #12121f;\">e-posta adresi (ileti\u015fim verileri)<\/span><\/li><li style=\"text-align: justify;\"><span lang=\"TR\" style=\"font-size: 11.0pt; color: #12121f;\">\u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015firket ve konu ve mesaj (di\u011fer veriler)<\/span><\/li><\/ul><ol start=\"2\"><li><strong>Nas\u0131l bilgi topluyoruz?<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Faaliyetlerimiz hakk\u0131nda bilgi ald\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, bize kaydoldu\u011funuzda, bir e-posta g\u00f6nderdi\u011finizde veya ald\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, bir soru sordu\u011funuzda veya ba\u015fka bir \u015fekilde bize ki\u015fisel bilgi verdi\u011finizde sizden ki\u015fisel bilgilerinizi alabiliriz. Ayr\u0131ca \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflardan, \u00f6rne\u011fin hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131m\u0131zdan veya size web sitelerimiz veya y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz faaliyetler hakk\u0131nda bilgi vermek isteyen bir arkada\u015f\u0131n\u0131zdan da hakk\u0131n\u0131zda bilgi alabiliriz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ayr\u0131ca, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n en s\u0131k hangi sayfalar\u0131 ziyaret etti\u011fi ve hangi hizmetlerin, etkinliklerin veya tesislerin en \u00e7ok ilgi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc gibi web sitemizin kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda genel bilgiler de toplayabiliriz. Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n e-postalardaki ba\u011flant\u0131lara t\u0131klad\u0131klar\u0131nda hangi sayfalar\u0131 ziyaret ettiklerini de izleyebiliriz. Bu bilgileri, kullan\u0131c\u0131lar web sitelerimizi ziyaret etti\u011finde web sitelerimizin sunulma \u015feklini ki\u015fiselle\u015ftirmek, web sitelerimizde iyile\u015ftirmeler yapmak ve kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in en iyi hizmeti sa\u011flad\u0131\u011f\u0131m\u0131zdan emin olmak i\u00e7in kullanabiliriz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>M\u00fcmk\u00fcn olan her yerde, web sitelerimize gelen bireysel ziyaret\u00e7ileri tan\u0131mlamayan toplu veya anonim bilgiler kullan\u0131r\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"3\"><li><strong>Bu bilgileri neden topluyoruz?<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Bu bilgileri b\u00f6l\u00fcm 4&#8217;te a\u00e7\u0131klanan ama\u00e7lar i\u00e7in topluyoruz. Bilgilerinizi i\u015flememizin yasal dayana\u011f\u0131 \u015fudur:<\/p><p>\u00a0<\/p><p>&#8211; A\u00e7\u0131k r\u0131zan\u0131z (Kanun Md. 5\/1);<\/p><p>\u00a0<\/p><p>&#8211; Temel hak ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerinize halel getirmeksizin me\u015fru menfaatlerimiz i\u00e7in verilerin zorunlu olarak i\u015flenmesi (Kanun Md. 5\/2f).<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"4\"><li><strong>Bu bilgileri nas\u0131l kullan\u0131yoruz?<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Ki\u015fisel bilgilerinizi;<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li>talep etti\u011finiz hizmetleri, \u00fcr\u00fcnleri veya bilgileri size sa\u011flamak i\u00e7in;<\/li><li>bize kaydolursan\u0131z sizin i\u00e7in bir hesap olu\u015fturmak i\u00e7in;<\/li><li>sundu\u011fumuz hizmetler ve sa\u011flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z kaynaklar hakk\u0131nda sizinle ileti\u015fime ge\u00e7mek i\u00e7in; ve<\/li><li>y\u00f6netim ama\u00e7lar\u0131 i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z.<\/li><\/ul><p>Bunun bir par\u00e7as\u0131 olarak, ilgi alanlar\u0131n\u0131z ve tercihleriniz hakk\u0131nda bir profil olu\u015fturmak i\u00e7in toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ki\u015fisel bilgileri analiz edebilir, b\u00f6ylece sizinle en uygun \u015fekilde ve en alakal\u0131 bilgilerle ileti\u015fime ge\u00e7ebiliriz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u0130leti\u015fim bilgilerinizi \u00e7evrimi\u00e7i kay\u0131t formlar\u0131m\u0131zdan birine girerseniz, formu &#8220;g\u00f6ndermeseniz&#8221; bile bu bilgileri sizinle ileti\u015fim kurmak i\u00e7in kullanabiliriz. Bunu sadece formla veya web sitelerimizle ilgili ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131z herhangi bir soruna yard\u0131mc\u0131 olup olamayaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in yapaca\u011f\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ki\u015fisel bilgilerinizi elektronik pazarlama amac\u0131yla yaln\u0131zca sizin izniniz olmas\u0131 halinde kullanaca\u011f\u0131z. Size pazarlama bilgileri vermemizi kabul ederseniz, daha sonraki bir tarihte her zaman vazge\u00e7ebilirsiniz. Bu t\u00fcr mesajlar\u0131 almak istemiyorsan\u0131z l\u00fctfen \u0130leti\u015fim Formumuzu kullanarak bizimle ileti\u015fime ge\u00e7erek bunu bize bildirin.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"5\"><li><strong>\u00c7erezler<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Web sitemiz, sizi web sitemizin di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131ndan ay\u0131rt etmek i\u00e7in \u00e7erezler kullan\u0131r. Bu, web sitemizde gezinirken size iyi bir deneyim sunmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur ve ayr\u0131ca sitemizi geli\u015ftirmemizi sa\u011flar. Kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7erezler ve bunlar\u0131 kullanma ama\u00e7lar\u0131m\u0131z hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i\u00e7in \u00c7erez Politikam\u0131za (B\u00f6l\u00fcm 10) bak\u0131n.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"6\"><li><strong>Sizin se\u00e7imleriniz<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Hizmetlerimiz hakk\u0131nda bilgi almak isteyip istemedi\u011finiz konusunda se\u00e7im yapma hakk\u0131na sahipsiniz. Sizinle bu \u015fekilde ileti\u015fime ge\u00e7ilmesini istemedi\u011finizi belirtmeniz halinde, ki\u015fisel bilgilerinizi pazarlama amac\u0131yla kullanmayacak veya bilgilerinizi herhangi bir \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc tarafla payla\u015fmayaca\u011f\u0131z. \u0130leti\u015fim Formumuzu kullanarak bizimle ileti\u015fime ge\u00e7erek pazarlama tercihlerinizi istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Sitemiz zaman zaman ortak a\u011flar\u0131m\u0131z\u0131n, reklamc\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n ve i\u015ftiraklerimizin web sitelerine ve bu sitelerden ba\u011flant\u0131lar i\u00e7erebilir.\u00a0 Bu web sitelerinden herhangi birine giden bir ba\u011flant\u0131y\u0131 takip ederseniz, l\u00fctfen bu web sitelerinin kendi gizlilik politikalar\u0131 oldu\u011funu ve bu politikalar i\u00e7in herhangi bir sorumluluk veya y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck kabul etmedi\u011fimizi unutmay\u0131n. Bu web sitelerine herhangi bir ki\u015fisel veri g\u00f6ndermeden \u00f6nce l\u00fctfen bu politikalar\u0131 kontrol edin.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"7\"><li><strong>Toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bilgileri \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere aktaracak m\u0131y\u0131z?<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Bilgilerinizi, size hizmet sa\u011flamak amac\u0131yla ve yukar\u0131daki 4. b\u00f6l\u00fcmde listelenen di\u011fer ama\u00e7lar do\u011frultusunda veri i\u015fleyicilerimize, acentelerimize ve ili\u015fkili kurulu\u015flara aktarabiliriz. Veri i\u015fleyicileri kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z durumlarda, uygun kontrollerin mevcut oldu\u011fundan emin olaca\u011f\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ayr\u0131ca, yasalar\u0131n gerektirmesi halinde (\u00f6rne\u011fin devlet kurumlar\u0131na ve kolluk kuvvetlerine) veya izniniz olmas\u0131 halinde bilgilerinizi if\u015fa etmemiz gerekebilir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Sizinle veya web tarama faaliyetlerinizle ilgili hi\u00e7bir bilgiyi satmayaca\u011f\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bilgilerinizi ofisimizin bulundu\u011fu \u00fclkelerden herhangi birine aktarabiliriz. Bunu Kanun&#8217;un 9. maddesine uyarak yapar\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"8\"><li><strong>Bilgilerinizi ne kadar s\u00fcreyle sakl\u0131yoruz?<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Bilgilerinizi, veri koruma yasas\u0131n\u0131n gerektirdi\u011fi \u015fekilde, gerekenden daha uzun s\u00fcre saklam\u0131yoruz. Bilgilerinizi, \u00f6rne\u011fin yerel vergi gerekliliklerine uyum i\u00e7in yasalar\u0131n gerektirdi\u011fi herhangi bir s\u00fcre boyunca saklayaca\u011f\u0131z. Bilgilerinizi saklamak i\u00e7in yasal bir zorunluluk alt\u0131nda olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z durumlarda, yukar\u0131da belirtilen i\u015fleme i\u00e7in yasal dayana\u011fa ve me\u015fru menfaatlerimize at\u0131fta bulunarak neyin gerekli oldu\u011funu belirleyece\u011fiz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bilgilerinizi ne kadar s\u00fcreyle saklad\u0131\u011f\u0131m\u0131z hakk\u0131nda herhangi bir sorunuz varsa, l\u00fctfen \u0130leti\u015fim Formumuzu kullanarak bize yaz\u0131n.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"9\"><li><strong>Ki\u015fisel bilgileri nas\u0131l koruyoruz?<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Bize if\u015fa edilen bilgilerin g\u00fcvenli, do\u011fru ve g\u00fcncel tutulmas\u0131n\u0131 ve yaln\u0131zca kullan\u0131m ama\u00e7lar\u0131 i\u00e7in gerekli oldu\u011fu s\u00fcrece saklanmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in uygun teknik ve organizasyonel \u00f6nlemleri al\u0131yoruz.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"10\"><li><strong>\u00c7erez kullan\u0131m\u0131m\u0131z hakk\u0131nda bilgi<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Web sitemiz, sizi web sitemizin di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131ndan ay\u0131rt etmek i\u00e7in \u00e7erezler kullan\u0131r. Bu, web sitemizde gezinirken size iyi bir deneyim sunmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur ve ayr\u0131ca sitemizi geli\u015ftirmemizi sa\u011flar.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00c7erez, taray\u0131c\u0131n\u0131zda veya kabul etmeniz halinde bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n sabit diskinde saklad\u0131\u011f\u0131m\u0131z harf ve rakamlardan olu\u015fan k\u00fc\u00e7\u00fck bir dosyad\u0131r.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00c7erezler, bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n sabit diskine aktar\u0131lan bilgiler i\u00e7erir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Taray\u0131c\u0131n\u0131zda t\u00fcm veya baz\u0131 \u00e7erezlerin ayarlanmas\u0131n\u0131 reddetmenize olanak tan\u0131yan ayar\u0131 etkinle\u015ftirerek \u00e7erezleri engelleyebilirsiniz. Ancak, taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 t\u00fcm \u00e7erezleri (temel \u00e7erezler dahil) engellemek i\u00e7in kullan\u0131rsan\u0131z, sitemizin tamam\u0131na veya bir k\u0131sm\u0131na eri\u015femeyebilirsiniz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflar\u0131n da (\u00f6rne\u011fin, reklam a\u011flar\u0131 ve web trafi\u011fi analiz hizmetleri gibi harici hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131 dahil) \u00fczerinde kontrol\u00fcm\u00fcz olmayan \u00e7erezler kullanabilece\u011fini l\u00fctfen unutmay\u0131n. Bu \u00e7erezler analitik\/performans \u00e7erezleri veya hedefleme \u00e7erezleri i\u00e7erebilir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Wbe sitemiz a\u015fa\u011f\u0131daki \u00e7erezleri kullanmaktad\u0131r:<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li>Google Analytics (analitik \/ performans \u00e7erezi) &#8211; kitle boyutumuzu ve kullan\u0131m modelimizi tahmin etmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.<\/li><li>Google Adwords (analitik \/ performans \u00e7erezi) &#8211; Google Adwords reklamc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan sat\u0131\u015flar\u0131 ve veri yakalamay\u0131 izlemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.<\/li><li>Facebook (analitik \/ performans ve hedefleme \u00e7erezi) &#8211; Facebook reklamc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan sat\u0131\u015flar\u0131 ve veri yakalamay\u0131 izlemek ve site ziyaret\u00e7ilerine Facebook&#8217;ta hedef reklamlar g\u00f6stermek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.<\/li><\/ul><h3>\u00a0<\/h3><p><strong>Kesinlikle gerekli \u00e7erezler<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bunlar, web sitemizin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in gerekli olan \u00e7erezlerdir. \u00d6rne\u011fin, web sitemizin g\u00fcvenli alanlar\u0131na giri\u015f yapman\u0131z\u0131, bir al\u0131\u015fveri\u015f sepeti kullanman\u0131z\u0131 veya e-fatura hizmetlerinden yararlanman\u0131z\u0131 sa\u011flayan \u00e7erezleri i\u00e7erir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Analitik\/performans \u00e7erezleri<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bunlar, ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 tan\u0131mam\u0131za ve saymam\u0131za ve ziyaret\u00e7ilerin web sitemizi kullan\u0131rken nas\u0131l hareket ettiklerini g\u00f6rmemize olanak tan\u0131r. Bu, \u00f6rne\u011fin kullan\u0131c\u0131lar\u0131n arad\u0131klar\u0131n\u0131 kolayca bulmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayarak web sitemizin \u00e7al\u0131\u015fma \u015feklini geli\u015ftirmemize yard\u0131mc\u0131 olur.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>\u0130\u015flevsellik \u00e7erezleri<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bunlar, web sitemize geri d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fczde sizi tan\u0131mak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bu, i\u00e7eri\u011fimizi sizin i\u00e7in ki\u015fiselle\u015ftirmemizi, sizi isminizle selamlamam\u0131z\u0131 ve tercihlerinizi (\u00f6rne\u011fin, dil veya b\u00f6lge se\u00e7iminiz) hat\u0131rlamam\u0131z\u0131 sa\u011flar.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Hedefleme \u00e7erezleri<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bu \u00e7erezler web sitemize yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z ziyareti, ziyaret etti\u011finiz sayfalar\u0131 ve takip etti\u011finiz ba\u011flant\u0131lar\u0131 kaydeder. Bu bilgileri, web sitemizi ve \u00fczerinde g\u00f6sterilen reklamlar\u0131 ilgi alanlar\u0131n\u0131za daha uygun hale getirmek i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z. Bu bilgileri bu ama\u00e7la \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflarla da payla\u015fabiliriz.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"11\"><li><strong>Haklar\u0131n\u0131z Nelerdir?<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Kanun\u2019un \u201c\u0130stisnalar\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 28. Maddesi\u2019nde \u00f6ng\u00f6r\u00fclen haller sakl\u0131 kalmak kayd\u0131yla, Kanun\u2019un 11. maddesi \u00e7er\u00e7evesinde TPC\u2019ye ba\u015fvurarak, ki\u015fisel verilerinizin;\u00a0(a) i\u015flenip i\u015flenmedi\u011fini \u00f6\u011frenme, (b) ki\u015fisel verileriniz i\u015flenmi\u015fse buna ili\u015fkin bilgi talep etme,\u00a0(c) ki\u015fisel verilerinizin i\u015flenme amac\u0131n\u0131 ve amac\u0131na uygun kullan\u0131l\u0131p kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenme, (d) ki\u015fisel verilerinizin yurt i\u00e7inde veya yurt d\u0131\u015f\u0131nda aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015fileri bilme,\u00a0(e) ki\u015fisel verilerinizin eksik veya yanl\u0131\u015f i\u015flenmi\u015f ise d\u00fczeltilmesini isteme,\u00a0(f) Kanun\u2019un 7. maddesinde \u00f6ng\u00f6r\u00fclen \u015fartlar \u00e7er\u00e7evesinde ki\u015fisel verilerinizin silinmesini veya yok edilmesini isteme, (g) ki\u015fisel verilerinizin aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ki\u015filere yukar\u0131da say\u0131lan (e) ve (f) bentleri uyar\u0131nca yap\u0131lan i\u015flemlerin bildirilmesini isteme, (h) ki\u015fisel verilerinizin m\u00fcnhas\u0131ran otomatik sistemler ile analiz edilmesi nedeniyle aleyhinize bir sonucun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131na itiraz etme ve (i) ki\u015fisel verilerinizin kanuna ayk\u0131r\u0131 olarak i\u015flenmesi sebebiyle zarara u\u011framan\u0131z h\u00e2linde zarar\u0131n giderilmesini talep etme haklar\u0131na sahipsiniz.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"12\"><li><strong>Kabul Edilebilir Kullan\u0131m<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131, siteye eri\u015febilece\u011finiz sizinle aram\u0131zdaki ko\u015fullar\u0131 belirler.\u00a0 Bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131, sitenin t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ve ziyaret\u00e7ileri i\u00e7in ge\u00e7erlidir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Sitemizi kullanman\u0131z, \u015fartlar\u0131m\u0131z\u0131 tamamlayan bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131ndaki t\u00fcm politikalar\u0131 kabul etti\u011finiz ve bunlara uymay\u0131 kabul etti\u011finiz anlam\u0131na gelir.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"13\"><li><strong>Yasaklanm\u0131\u015f Kullan\u0131mlar<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Sitemizi yaln\u0131zca yasal ama\u00e7lar i\u00e7in kullanabilirsiniz. Sitemizi a\u015fa\u011f\u0131daki \u015fekilde kullanamazs\u0131n\u0131z:<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li>Ge\u00e7erli herhangi bir yerel, ulusal veya uluslararas\u0131 yasa veya y\u00f6netmeli\u011fi ihlal edecek \u015fekilde.<\/li><li>Yasad\u0131\u015f\u0131 veya hileli olan veya yasad\u0131\u015f\u0131 veya hileli bir amac\u0131 veya etkisi olan herhangi bir \u015fekilde.<\/li><li>Re\u015fit olmayanlara herhangi bir \u015fekilde zarar vermek veya zarar vermeye te\u015febb\u00fcs etmek amac\u0131yla.<\/li><li>A\u015fa\u011f\u0131daki belirtilen i\u00e7erik standartlar\u0131m\u0131za uymayan herhangi bir materyali g\u00f6ndermek, bilerek almak, y\u00fcklemek, indirmek, kullanmak veya yeniden kullanmak amac\u0131yla.<\/li><li>\u0130stenmeyen veya izinsiz reklam veya promosyon malzemesi ya da benzer taleplerin (spam) ba\u015fka herhangi bir bi\u00e7imini iletmek veya g\u00f6nderilmesini sa\u011flamak amac\u0131yla.<\/li><li>Vir\u00fcs, Truva at\u0131, solucan, zaman bombas\u0131, tu\u015f vuru\u015fu kaydedici, casus yaz\u0131l\u0131m, reklam yaz\u0131l\u0131m\u0131 veya herhangi bir bilgisayar yaz\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n veya donan\u0131m\u0131n\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 olumsuz y\u00f6nde etkilemek i\u00e7in tasarlanm\u0131\u015f di\u011fer zararl\u0131 programlar\u0131 veya benzer bilgisayar kodlar\u0131n\u0131 i\u00e7eren herhangi bir veriyi bilerek iletmek, herhangi bir materyali g\u00f6ndermek veya y\u00fcklemek amac\u0131yla.<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p>Buna ilaveten, a\u015fa\u011f\u0131daki hususlar\u0131 da kabul edersiniz:<\/p><p>\u00a0<\/p><p>o sitemizin herhangi bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcne;<\/p><p>o sitemizin depoland\u0131\u011f\u0131 herhangi bir ekipmana veya a\u011fa;<\/p><p>o sitemizin sa\u011flanmas\u0131nda kullan\u0131lan herhangi bir yaz\u0131l\u0131ma; veya<\/p><p>o herhangi bir \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf\u0131n sahip oldu\u011fu veya kulland\u0131\u011f\u0131 herhangi bir ekipmana veya a\u011fa veya yaz\u0131l\u0131ma yetkisiz olarak eri\u015femez, m\u00fcdahale edemez, zarar veremez veya bozamaz ve web sitesi kullan\u0131m ko\u015fullar\u0131m\u0131z\u0131n h\u00fck\u00fcmlerine ayk\u0131r\u0131 olarak sitemizin herhangi bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00e7o\u011faltamaz, kopyalayamaz veya yeniden satamazs\u0131n\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"14\"><li><strong>\u0130nteraktif Hizmetler<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Zaman zaman sitemizde, a\u015fa\u011f\u0131dakilerle s\u0131n\u0131rl\u0131 olmamak \u00fczere, interaktif hizmetler sa\u011flayabiliriz:<\/p><p>\u00a0<\/p><p>&#8211; blog yaz\u0131lar\u0131m\u0131za yorum yapma imkan\u0131; ve<\/p><p>&#8211; interaktif web seminerleri.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Herhangi bir interaktif hizmet sundu\u011fumuz durumlarda, sunulan hizmetin t\u00fcr\u00fc, denetlenip denetlenmedi\u011fi ve ne t\u00fcr bir denetim kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 (insani mi yoksa teknik mi oldu\u011fu dahil) hakk\u0131nda size a\u00e7\u0131k bilgiler verece\u011fiz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Sitemizde sunulan herhangi bir interaktif hizmeti kulland\u0131klar\u0131nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraflar\u0131n kullan\u0131c\u0131lar (ve \u00f6zellikle \u00e7ocuklar) i\u00e7in olas\u0131 risklerini de\u011ferlendirmek i\u00e7in elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z ve her durumda bu riskler \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda ilgili hizmet i\u00e7in moderasyon kullanman\u0131n uygun olup olmad\u0131\u011f\u0131na (ne t\u00fcr bir moderasyon kullan\u0131laca\u011f\u0131 dahil) karar verece\u011fiz. Bununla birlikte, sitemizde sundu\u011fumuz herhangi bir interaktif hizmeti denetleme, izleme veya denetleme y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz yoktur ve hizmet denetlensin veya denetlenmesin, herhangi bir interaktif hizmetin bir kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan i\u00e7erik standartlar\u0131m\u0131za ayk\u0131r\u0131 olarak kullan\u0131lmas\u0131ndan kaynaklanan herhangi bir kay\u0131p veya hasar i\u00e7in sorumlulu\u011fumuzu a\u00e7\u0131k\u00e7a hari\u00e7 tutar\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u0130nteraktif hizmetlerimizden herhangi birinin re\u015fit olmayan bir ki\u015fi taraf\u0131ndan kullan\u0131lmas\u0131, ebeveynlerinin veya vasilerinin iznine tabidir. \u00c7ocuklar\u0131n\u0131n interaktif bir hizmeti kullanmas\u0131na izin veren ebeveynlere, moderasyon kusursuz olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00e7ocuklar\u0131yla \u00e7evrimi\u00e7i g\u00fcvenlikleri hakk\u0131nda ileti\u015fim kurmalar\u0131n\u0131n \u00f6nemli oldu\u011funu tavsiye ederiz. Herhangi bir interaktif hizmeti kullanan re\u015fit olmayan ki\u015filer, kendilerine y\u00f6nelik potansiyel riskler konusunda bilgilendirilmelidir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u0130nteraktif bir hizmeti y\u00f6netti\u011fimiz durumlarda, normalde bir endi\u015fe veya zorluk ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 halinde moderat\u00f6rle ileti\u015fime ge\u00e7meniz i\u00e7in size bir yol sa\u011flayaca\u011f\u0131z.<\/p><p>\u00a0<\/p><ol start=\"15\"><li><strong>\u0130\u00e7erik standartlar\u0131<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p>Bu i\u00e7erik standartlar\u0131, sitemize katk\u0131da bulundu\u011funuz her t\u00fcrl\u00fc materyal (katk\u0131lar) ve siteyle ili\u015fkili her t\u00fcrl\u00fc interaktif hizmet i\u00e7in ge\u00e7erlidir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>A\u015fa\u011f\u0131daki standartlar\u0131n lafz\u0131na oldu\u011fu kadar ruhuna da uymal\u0131s\u0131n\u0131z. Standartlar, herhangi bir katk\u0131n\u0131n b\u00fct\u00fcn\u00fc i\u00e7in oldu\u011fu kadar her bir par\u00e7as\u0131 i\u00e7in de ge\u00e7erlidir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Katk\u0131lar \u015funlar\u0131 i\u00e7ermelidir:<\/p><p>\u00a0<\/p><p>&#8211; Do\u011fru olmal\u0131d\u0131r (ger\u00e7ekleri ifade ettikleri durumlarda).<\/p><p>&#8211; Ger\u00e7ek\u00e7i olmal\u0131d\u0131r (g\u00f6r\u00fc\u015f belirttikleri durumlarda).<\/p><p>&#8211; T\u00fcrkiye&#8217;de ve g\u00f6nderildikleri herhangi bir \u00fclkede y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte olan yasalara uygun olmal\u0131d\u0131r.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Katk\u0131lar \u015funlar\u0131 i\u00e7ermemelidir:<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li>M\u00fcstehcen, sald\u0131rgan, nefret dolu veya k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 herhangi bir materyal,<\/li><li>Cinsel i\u00e7erikli materyalleri te\u015fvik etmek,<\/li><li>\u015eiddeti te\u015fvik etmek,<\/li><li>Irk, cinsiyet, din, milliyet, engellilik, cinsel y\u00f6nelim veya ya\u015fa dayal\u0131 ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131 te\u015fvik etmek,<\/li><li>Ba\u015fka herhangi bir ki\u015finin telif hakk\u0131n\u0131, veri taban\u0131 hakk\u0131n\u0131 veya ticari markas\u0131n\u0131 ihlal etmek,<\/li><li>Herhangi bir ki\u015fiyi aldatma ihtimali olan bir materyal,<\/li><li>S\u00f6zle\u015fmeden do\u011fan bir g\u00f6rev veya g\u00fcven g\u00f6revi gibi \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc bir tarafa bor\u00e7lu olunan herhangi bir yasal g\u00f6revi ihlal etmek,<\/li><li>Herhangi bir yasad\u0131\u015f\u0131 faaliyeti te\u015fvik etmek,<\/li><li>Tehdit edici olmak, ba\u015fkas\u0131n\u0131n mahremiyetini k\u00f6t\u00fcye kullanmak veya ihlal etmek ya da s\u0131k\u0131nt\u0131, rahats\u0131zl\u0131k veya gereksiz endi\u015feye neden olmak,<\/li><li>Ba\u015fka herhangi bir ki\u015fiyi taciz etme, \u00fczme, utand\u0131rma, tela\u015fland\u0131rma veya rahats\u0131z etme olas\u0131l\u0131\u011f\u0131,<\/li><li>Herhangi bir ki\u015fiyi taklit etmek veya kimli\u011finizi ya da herhangi bir ki\u015fiyle ili\u015fkinizi yanl\u0131\u015f tan\u0131tmak,<\/li><li>Durum b\u00f6yle olmad\u0131\u011f\u0131 halde bizden kaynaklan\u0131yormu\u015f izlenimi vermek,<\/li><li>Telif hakk\u0131 ihlali veya bilgisayar\u0131n k\u00f6t\u00fcye kullan\u0131m\u0131 gibi (yaln\u0131zca \u00f6rnek olarak) herhangi bir yasad\u0131\u015f\u0131 eylemi savunmak, te\u015fvik etmek veya yard\u0131mc\u0131 olmak.<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><ol start=\"16\"><li><strong>Ask\u0131ya Alma ve Fesih<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Sitemizi kullanman\u0131z nedeniyle bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131n\u0131n ihlal edilip edilmedi\u011fini kendi takdirimize ba\u011fl\u0131 olarak belirleyece\u011fiz.\u00a0 Bu politikan\u0131n ihlali s\u00f6z konusu oldu\u011funda, uygun g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz \u00f6nlemleri alabiliriz.<\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li>Bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131na uyulmamas\u0131, sitemizi kullanman\u0131za izin verilen kullan\u0131m ko\u015fullar\u0131n\u0131n \u00f6nemli bir ihlalini te\u015fkil eder ve a\u015fa\u011f\u0131daki eylemlerin t\u00fcm\u00fcn\u00fc veya herhangi birini ger\u00e7ekle\u015ftirmemize neden olabilir:<\/li><li>Sitemizi kullanma hakk\u0131n\u0131z\u0131n derhal, ge\u00e7ici veya kal\u0131c\u0131 olarak geri al\u0131nmas\u0131.<\/li><li>Sitemize y\u00fckledi\u011finiz herhangi bir g\u00f6nderinin veya materyalin derhal, ge\u00e7ici veya kal\u0131c\u0131 olarak kald\u0131r\u0131lmas\u0131.<\/li><li>Size bir uyar\u0131 verilmesi.<\/li><li>\u0130hlalden kaynaklanan t\u00fcm masraflar\u0131n (makul idari ve yasal masraflar dahil ancak bunlarla s\u0131n\u0131rl\u0131 olmamak \u00fczere) tazminat esas\u0131na g\u00f6re geri \u00f6denmesi i\u00e7in size kar\u015f\u0131 yasal i\u015flem ba\u015flat\u0131lmas\u0131.<\/li><li>Size kar\u015f\u0131 daha fazla yasal i\u015flem ba\u015flat\u0131lmas\u0131.<\/li><li>Bu t\u00fcr bilgilerin, makul olarak gerekli oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz \u015fekilde kolluk kuvvetlerine if\u015fa edilmesi.<\/li><li>Bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131n\u0131n ihlallerine yan\u0131t olarak al\u0131nan \u00f6nlemler i\u00e7in sorumluluk kabul etmiyoruz.\u00a0 Bu politikada a\u00e7\u0131klanan yan\u0131tlar s\u0131n\u0131rl\u0131 de\u011fildir ve makul olarak uygun g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ba\u015fka herhangi bir eylemde bulunabiliriz.<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><ol start=\"17\"><li><strong>Kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131nda yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler<\/strong><\/li><\/ol><p>\u00a0<\/p><p>Bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131n\u0131 istedi\u011fimiz zaman bu sayfay\u0131 de\u011fi\u015ftirerek revize edebiliriz. Sizin i\u00e7in yasal olarak ba\u011flay\u0131c\u0131 olduklar\u0131ndan, yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z de\u011fi\u015fikliklerden haberdar olmak i\u00e7in zaman zaman bu sayfay\u0131 kontrol etmeniz beklenmektedir. Bu kabul edilebilir kullan\u0131m politikas\u0131nda yer alan baz\u0131 h\u00fck\u00fcmler, sitemizde ba\u015fka bir yerde yay\u0131nlanan h\u00fck\u00fcmler veya bildirimlerle de de\u011fi\u015ftirilebilir.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Kanun do\u011frultusunda, TPC\u2019ye iletece\u011finiz taleplerin yaz\u0131l\u0131 olmas\u0131 gerekmektedir. Bunun i\u00e7in, kimli\u011finizi tespit edici belgeler ile birlikte, kullanmak istedi\u011finiz hakk\u0131n\u0131za y\u00f6nelik a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131z\u0131 i\u00e7eren talebinizi bir e-mail ile <a href=\"mailto:ozlem.rodoslu@tpcleadership.com\">ozlem.rodoslu@tpcleadership.com<\/a> e-mail adresine veya bir dilek\u00e7e ile TPC\u2019nin B\u00fcy\u00fckdere Caddesi, Kanyon Ofis Binas\u0131, No: 185, 1010Y, Levent, \u015ei\u015fli, \u0130stanbul adresindeki merkez ofisine bizzat ba\u015fvurabilir veya ba\u015fvurunuzu noter veya iadeli taahh\u00fctl\u00fc posta kanal\u0131yla g\u00f6ndererek yapabilirsiniz. Ba\u015fvurunuzda yer alan talepleriniz, talebin niteli\u011fine g\u00f6re en k\u0131sa s\u00fcrede ve en ge\u00e7 30 (otuz) g\u00fcn i\u00e7inde \u00fccretsiz olarak sonu\u00e7land\u0131r\u0131lacakt\u0131r.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Veri Sorumlusu<\/strong><\/p><p><strong>TPC Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ko\u00e7luk Liderlik <\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13d6457 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"13d6457\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The Privacy Policy TPC Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Ko\u00e7luk Liderlik ve E\u011fitim Limited \u015eirketi (&#8220;TPC&#8220;) olarak, gizlili\u011finizi koruyor ve gizlili\u011finize sayg\u0131 g\u00f6steriyoruz. Ki\u015fisel bilgilerinizi 6698 say\u0131l\u0131 Ki\u015fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu (&#8220;Kanun&#8221;) kapsam\u0131nda &#8220;veri sorumlusu&#8221; olarak korumakla sorumluyuz. \u00a0 Bu politika, sizden toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z veya bize sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ki\u015fisel verilerin taraf\u0131m\u0131zdan hangi temelde i\u015flenece\u011fini belirler.\u00a0 Ki\u015fisel verilerinize ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015flerimizi ve uygulamalar\u0131m\u0131z\u0131 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":14,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"rank_math_title":"","rank_math_description":"","rank_math_focus_keyword":"","footnotes":""},"page-type":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7364,"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/7364"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"wp:term":[{"taxonomy":"page-type","embeddable":true,"href":"https:\/\/tpcleadership.com\/tr-tr\/wp-json\/wp\/v2\/page-type?post=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}